有冇連登討論區守則

咩情況下會俾人ban or 懲罰有冇詳細

好似高登咁惡意開post 或者洗板會俾人ban嗰啲

5p字

邊到有

條撚樣係咁洗板，嚴重影響會員討論。唔好話睇下j圖，同啲巴打吹下水都俾條撚樣阻住晒

吾系牙媽

推到連囝入嚟

問下顯卡定顯示卡

後者

唔該入嚟嘅唔該推一推

連囝？

你同意不將本服務作以下用途：

(a). 上載、張貼、發送電子郵件或傳送任何非法、有害、脅迫、濫用、騷擾、侵害、中傷、粗俗、猥褻、誹謗、侵害他人私隱、有害或種族歧視的或道德上令人不快的「內容」。

(b). 以任何方式傷害未成年人。

(c). 冒充任何人或機構，主管、論壇領袖、主持人，或以虛偽不實的方式陳述或謊稱與任何人或機構之關係。

(d). 偽造標題或以其他方式操控識別資料，以偽裝經由本服務傳送之任何「內容」之來源。

(e). 將依據任何法律或契約或信任關係（例如由於雇用關係和依據保密合約所得知或披露之內部資料、專屬及機密資料）而無權傳送之任何「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(f). 將侵害任何人之任何專利、商標、營業祕密、版權或其他專屬權利（以下簡稱「權利」）之「內容」加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(g). 將任何廣告信函、促銷資料、「垃圾郵件」、「濫發信件」、「連鎖信件」、「直銷」或其他任何形式的勸誘資料加以上載、張貼或以其他方式傳送。

(h). 將設計目的在於干擾、破壞或限制任何電腦軟件、硬體或通訊設備功能之軟體病毒，包括但不限於「木馬屠城」病毒（Trojan Horses）、蠕蟲（worms）、「計時炸彈」(time bombs) 或刪除蠅（cancelbots）以下簡稱「病毒」)，或其他電腦代碼、檔案和程式之任何資料，加以上載、張貼、發送電子郵件或以其他方式傳送。

(i). 破壞正常的對話流程、造成螢幕快速移動，或使本服務其他使用者無法打字，或對其他使用者參加即時交流的能力產生負面影響。

(j). 干擾或破壞本服務或與本服務相連線之伺服器和網路，或不遵守於本服務連線網路之規定、程序、政策或規範。

(k). 故意或非故意違反任何適用的本地、國家或國際法規，以及任何具有法律效力之規定。

(l). 「跟蹤」或以其他方式騷擾他人。

(m). 蒐集和儲存其他使用者之個人資料；如果有關個人資料得到正確儲存，並根據有關的個人資料保障條例而使用，則不在此列。

(n). 於貼文內直接張貼成人圖片或影片。

我想講上面嗰段有好多po都中咗